想搵首日本歌 剩係識一句

其中一句大概如下

ho la ~ la da da 見摩爹 ~

求名

小小戀歌？

一定係

犀利

結衣bb唱正

雪咖喱

thx bro 係佢喇

高木同學嘅ed班本， 天月 都好好聽